大家立即停止屌鳩林鄭，我哋要利用今次直播動員今晚更多人出嚟

唔好留言屌鳩佢，咁樣做係毫無幫助
我哋應該要留言宣傳我哋下一步嘅行動
大家可以試吓咁樣留言，等更加多嘅人可以響應我哋嘅下一步行動

重點戰場： RTHK，立場，蘋果，東網，有線

人海戰術啊，絕對會影響今晚嘅行動
大家一定要咁樣留言，佢呢個方向都得

1.幪面法只係第一步，如果大家咁樣驚嘅話，我哋就注定會輸，各位今晚見

2. 五大訴求缺一不可，各位今晚見

3. 政府依然選擇用警察解決政治問題，我哋唯有今晚見

4. 惡法將會陸續有嚟，我哋今晚見，傳開去！

我要係所有直播平台見到呢啲，咁樣屌鳩佢哋係冇用架！

全部人幫我推

Push

推 齋屌無用 要叫人岀嚟

係呀!依家屌佢係冇用
快啲用直播呼籲多啲人出嚟
我要見到洗版

push

叫人岀嚟呀大家

同身邊嘅朋友講今晚一定要出嚟

推

Pish

叫人岀嚟呀

Push push

要比佢哋知道今晚有人岀

星期日 東角道見

今晚見啦仆街

大家唔好齋屌呀

叫人出嚟呀

唔好齋屌呀

今晚見

一

叫人岀嚟啦

鬧嚟都哂口水 要叫人岀嚟呀

幫手推求下你

幫手推三次求下你

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

2019年10月5日中国香港正式實施反幪面法
On 5th October 2019 Hong Kong China officially implemented the anti-masking law

唔好齋鬧啦 無用㗎

要動員呀

推！

叫多啲人岀嚟呀

幫手推三次求下你
記住Facebook留言

動員呀大家

叫人出邊呀

真
港豬friend都一個下晝就覺醒了

男留鬚，女信阿拉

鬧完之後都要叫人出嚟㗎

醒目仔

太急 加上叫得學生早放
即係佢準備好哂

今晚出邊？

去邊先得GA?

唔該晒，可以嘅話幫我推三次
屌鳩佢係冇用，立即動員叫多啲人今晚出嚟

男留鬚留長髮，女信阿拉

跟返上次七區動員為標準，其實我都唔知
而家就要大家立即討論

動員呀

有建設性呀 推

pish

全部同我出去

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切

今晚出嚟啊 開佢老母波

唔罷工唔夠做

推啊，屌人有用咩
做自己嘢唔該

動員身邊周圍嘅人今晚上街

出泥